特朗普簽署行政命令 禁6國公民申請入境

美國總統特朗普簽署新的行政命令，禁止6個國家公民申請簽證入境。公布消息的美國國務卿蒂勒森表示，新的禁令是要增強美國的國境保護能力。

特朗普在1月簽署行政命令，禁止7個國家的公民申請簽證入境。但美國有團體入稟，取得法庭頒布阻止該行政命令的執行。

根據白宮公布，新的行政命令將於3月16日生效，受影響的6個國家包括蘇丹、敍利亞、伊朗、利比亞、索馬里及也門。伊拉克獲剔除出名單。禁令為期90日。

根據新行政命令，美國難民入境計劃會暫停工作120天，日後恢復後，2017年接收難民人數將是每年5萬人。去年，奧巴馬政府接收1萬名敍利亞難民。

TRUMP TRUMP都要跪低去修改~
證明選舉時得把口係無用 當時講到統治全世界咁~ 家下咪一樣要向現實低頭~係D傻豬豬先信佢~

睇下今次會唔會又被人BAN~

唔通信滿口大話ge hilary咩